========== readme.txt =============================

Leia atentamente este ficheiro antes de iniciar o seu trabalho nas aulas PL de ARQCP.

Regras:

a) Cada grupo deve ter o seu repositorio.

b) O nome do repositorio no Bitbucket segue o seguinte padrao: ARQCP1415tttGxx
- ttt deve ser substituido pelo nome da turma. Ex: 2DA
- xx deve ser substituido pelo número do grupo (sempre com 2 digitos). Ex: G01
- Exemplo: ARQCP14152DAG01

c) Estrutura de diretorios na raiz do repositorio.
A estrutura de diretórios do primeiro nivel já está criada. 
Existe um diretorio para dada aula PL. 
Todos os diretorios comecam pelas letras "PL" seguidas de dois digitos que indicam o número 
da semana (01 a 12). De seguida aparece a letra "A" para a primeira aula da semana ou a letra
"B" para a segunda aula da semana.

d) Organizacao do diretorio de cada aula.
Dentro do diretorio de cada aula o aluno deve criar um subdiretorio para cada exercicio.
O nome desse subdiretorio deve iniciar pelas letras "ex" e ser seguido do numero que identifica
o exercicio. Ex: "ex01"
  
Submission closed for class pl04a
